無限2mbps定8GB之後限速？

成日出街睇Youtube，打機，上網睇嘢
學校同屋企有wifi但虧虧地
點簡？

smartone嘅？

🤩3HK轉台/新號碼優惠🤩
🚀4G/4.5G任用數據🚀
🤑震撼優惠$xx🤑
歡迎查詢📲62748871

可以考慮呢個

同問

Csl 電競王plan